所羅門再次吹雞叫大家出嚟

眼殘睇錯叫雞

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向